手機版成日load唔到圖

係我問題定個app問題？
更新完就係咁

希望admin搞搞佢

我都係重以為我係時候要換手機

我都係，有啲load到有啲load唔到

網慢係咁
我轉翻wifi就load到

10mb/s都load唔到

以前完全無問題
而家更新完成日都死圖
要reload成個post先得

android